葛珮帆狙擊戴耀廷 話佢係罪魁禍首

仗義執言：戴耀廷妖言包藏禍心

被判監十六個月的違法「佔中」發起人戴耀廷，日前，獲法庭批准在上訴期間保釋外出。他在步出法庭後談及香港過去兩個月的亂況時，竟大言不慚稱香港「真正的黃金時代就會來到」，並表示自己會用「公民抗命精神」參與「爭取民主」。

面對中美貿易戰和修例風波的內憂外患，香港前景令人憂慮，很多市民、小商戶都向筆者表達過去兩個多月的生意一落千丈、收入大減，但戴耀廷竟然以「離黃金時代不遠」來形容，難道香港的「黃金時代」就是愈差愈亂愈好？

戴耀廷所謂「香港的『黃金時代』即將到來」，包藏禍心，暴露他亂港奪權之心不死。其謀劃的「風雲計劃」，提出要在今年區議會選舉中，將反對派的議席由約一百席大幅增加至三百席以上，藉此搶佔相關的一百多個選委席位，為下一屆特首選舉「造王」作準備。區議會選舉快將開始報名，戴耀廷現在獲准保釋，時間之巧合，令人懷疑且擔憂，他出來就是為了充當區議會選舉的操盤手。

戴耀廷日前在法庭外被記者問到近期暴力示威活動，與他當初主張的「愛與和平、公民抗命」是否還相符合時，戴耀廷卻顧左右而言他，只能以其本人在獄中資訊有限而無法評論來迴避記者。

但是毫無疑問，在「佔中」期間，戴耀廷曾經瘋狂鼓吹「公民抗命」、「違法達義」，而現今修例風波正是當年「佔中」的升級版，戴耀廷是令到香港陷入暴力橫行、無法無天的罪魁禍首之一。

戴耀廷在違法「佔中」時以歪理煽動年輕人，是打開了違法暴力的「潘朵拉魔盒」，令部分人以為違法可以「達義」，加上法庭輕判，有部分違法佔中者更不用入獄，為害至深。至今日社會出現的「焦土政策」，暴徒以非法、不公義、恐怖的暴力手段去「爭取公義」，更絕對是無法無天、不公不義。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

將人妖魔化真係中共最鐘意做既事

佢老母就係罪魁禍首喇 生左佢出黎

搵唔到CIA 就屈個過氣老屎忽

一出黎就比人打稻草人

推推推推推推

戴耀廷 坐緊監的時候都做到大台
一定係超能力者

不如話梁天琦

多謝戴耀廷

倒果為因，CLS

無道理就無人出黎啦
籃絲會除咗大陸一車車人，
有幾多有香港人身份證去呀

不如話盤古耶和華創造世界

其實係馬丁路德金

不如話老毛

原來佢係連登會員

戴教授都幾慘
岩岩放出黎就俾人狙擊
港共想搵箭靶想到癲左

都2019啦 仲"最衰都係佔中"

呢個巴基斯坦格林威治大學出產既博士
究竟識唔識烏都爾語

一出嚟又想拉返佢入去

如果係佢帶領
你地共產黨就唔駛咁頭痕啦

不如話毛主席 啲招數都係學佢

好心條巴基斯坦博士就咪係呢個時候出來刷存在啦

啱呀，生舊叉燒好過生呢條出賣港人既妖婦